如果獌仲係廢摩教,結果會點？

輸2-3粒

賽後：

我贏過幾多幾多次歐聯,你收嗲

對家踢消極波

對家泊巴士

對家芧柴

球證偏幫

有十個12m漏判

球場唔啱規格

唔夠錢買人

天氣不似預期

今朝無食早餐

舉 2 隻手指話自己攞兩次歐聯叫人 respect
獌狗開 post [摩狗冚家剷]

我帶隊打獌都係獌果邊輸
所以獌輸好正常

一定唔會反cup到

曼迷應該要多謝高普幫佢地掃走瘟神

我寄左張單程無限距離同時間嘅港鐵飛畀佢